瑞典手足著住「光復香港，時代革命」嘅T呼籲大家支持將中國當地使館條街改叫「桂民海街」

【🇸🇪明剃中共眼眉｜瑞典手足聯署：將中國當地使館條街改叫「桂民海街」🪒】

瑞典繼緊急立法禁中資收購當地企業後再有動作！早前中共重判桂民海，迫到瑞典外相要求放人，當地有手足岩岩發起聯署，要求將中國駐當地總領事館地址改做「桂民海街」，等所有人記住中共點破壞一國兩制、打壓香港書商。聯署之後會交到當地文化部，要求官方表態。

瑞典手足仲著住「光復香港，時代革命」嘅T，講到明今次係要呼籲瑞典社會，與自由世界一齊對抗中共打壓人權自由。

自由世界對抗中共威權，香港人無理由唔撐呀，大家幫手推一推啦

Like 埋個手足個post呀

＝＝＝＝
【廣告時間】想知瑞典近期點單挑中共，可以留意眾志黃奕武嘅新專欄

Source:

ikea可唔可以轉代理

聯署：

Like 埋個手足個post呀：

瑞典已經係檯面上反共

幫手推，twitter同聯署都要人

ikea出光復香港sofa就買買買

型

孔子學院

緊急立法禁中資收購當地企業

respect

已簽

Push

人地咁俾面，唔簽都幫手推下po啦

最好IKEA直接經營

想幫襯

可惜 ikea 係中國有生意
搞唔起

d嘢食都ok

小粉紅仲未反瑞典企業？

靚仔

Signed and 推

喪買IKEA

不過咁做EU會唔會嘈

tui

有個瑞典朋友由雨革就開始留意香港嘅事

瑞典

Pishhhhh

國安問題喎，歐盟都要防支那啦

希望係咁, 因為EU之前武肺份Report跪左

瑞典手足

推高佢

肉丸國

想問少少野
本身裝左twitter app, 但每次㩒d link 都用broswer 開。。。android機有冇方法搞?

好似貴族

屌 感動

型撚到

A

識玩

push

手足好靚仔

瑞典開始醒

推

推！！！

Pishhhhh!!!!

香港獨立

推下先

唯一出路

人哋主動放棄咗瑞典籍架喇

好靚仔

手足

W

S

呀爺快d收番個代理啦

Push!!!!!

push tshit 革命😂

Push!!!
Like and retweet

Tweeted ,

thx bro

但點解係美國聯署嘅

Done

Ok

know play

可能瑞典無聯處？

上啊！鍵盤戰士

瑞典啲仔仔係靚仔啲

呢類衫係香港著實查爆你身份證

入嚟推twitter呀

IKEA 有個理念叫民主設計
好好奇 支那啲人點撚樣看待

典瑞真係好強大

推呀

Push!

Tack så mycket

好想再去瑞典
我好鍾意volve㗎

up

推啊

小粉紅唔係從來只著重於語言上既抵制咋咩「真香」係佢地特色

咩意思？

大劣人唔係鐘意淘宝傢俬多啲咩

tack bror från Swedin!!

Thx

延伸閱讀：
瑞典多座城市近期相繼解除與中國城市友城關係

Thanks so much

抵啦 搞鳩pewdiepie你估唔洗付出代價？

或者可叫「支那仆街」

見ikea啲野都係mic

中國邏輯
民主=你係民佢係主
當權者係主人

push多謝手足

伊巴呢

pish

上Twitter 發炮，唔好淨係喺連登

中國特色的民主設計
既非民主 亦非設計

中華人民共和國
既非中華 也不屬於人民 更非共和

你sign 咗petition未

Signed rt埋

輕輕推

香港分店係美心

咁多正皮得3800幾人簽個聯署

retweeted